千祈唔好俾我估中（但我通常都會估中）

千祈唔好俾我估中（但我通常都會估中）

明天（2019年10月1日）在香港會發生好大件事，引起美國方面關注，特朗普乘機發難，跟著一連串的事件，最終引致第三次世界大戰。

(如果有讀歷史就會知道，第一次世界大戰都是由一件小事引發一連串的事，最終爆發的。）

（快去買黃金，走難時有些用。）

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

流浮山刀手 粉塵爆炸 TATP 刺殺黑警 刺殺林鄭
有邊樣中過

？

睇到user name 可以按返上一頁...

陳同佳笑而不語

facebook轉貼，我無咁自大話咩都估中

篇文唔係我寫，轉貼架咋，我無咁自大

不如話香港機界原種出現，同港共黑警融合咗，美國GGG派麥克13世去香港，用香港研發嘅攻擊光碟「願榮光歸香港」強化香港人，同香港人一齊消滅港共。